意大利足協宣布意甲複賽後再次停擺，會以季后賽方式出冠軍

意大利足協宣布，若然意甲複賽後再次停擺的話，那麼他們會以季后賽的方式來決出冠軍。 也就是說，除了祖記，拉素國米之外，落後15分既超級黑馬亞特蘭大，同樣處於爭冠行列當中，他們甚至只需要贏2場就能奪冠。

落後15分變贏2場奪冠
英超跟唔跟?

后 今次copy邊篇支文？

都唔公平
明明祖記高阿特蘭大15分
變左對打1場爭入決賽

利記再次冇緣冠軍

當然是從HUPU啦屌你
立国安法樓主太開心了 不演了不演了

支那仔

拉素祖記一場過算數啦

立即派幾個死待去感染

利鏝一場過?

抄下出post呃like